{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022013",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보은 유로무인텔"
    },
    "text": "報恩ユーロは、お客様に安らぎと安らぎを提供するために最善を尽くす宿泊施設です。 当宿泊施設は2人1室基準で運営され、追加人数がいる場合には追加料金が発生します。 駐車は客室内部にDrive-iNを通じて1:1の駐車が可能で、追加車両は別の空間に駐車できます。 到着前にお電話でご連絡いただければ、客室の割り当てやご利用方法についてご案内いたします。 宿泊や団体予約をご希望の場合は、まず宿泊先までご連絡ください。 周辺にはクラブディソックディサンCCとクラブディボウンCCがあり、ボウンとボウンファンパークも近い距離にあります。 俗離山は宿から5分の距離に位置しており、第2201部隊3大隊も近くにあります。 また、未成年者の立ち入りは禁止されています。 客室内では調理が不可能であり、一部の客室にはスタイラーやウォッシュレットが設置されていません。 客室はKPCAコロナ消毒が行われた後に利用でき、個人アカウントでネットフリックスを視聴することができます。 二十歳になったらまた来てください！ お客様のご来店を歓迎いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "報恩ユーロは何を提供していますか？",
            "answer": "報恩ユーロはお客様に安らぎと安らぎを提供するために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人1室基準で計算され、追加人数がいる場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのようになっていますか？",
            "answer": "駐車は客室内部にDrive-iNを通じて1:1の駐車が可能で、追加車両は別の空間に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "到着前に何か連絡すればいいですか？",
            "answer": "到着前にお電話でご連絡いただければ、客室の割り当てやご利用方法についてご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはクラブディソックディサンCCとクラブディボウンCCがあり、ボウンとボウンファンパークも近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "宿の近くに何がありますか？",
            "answer": "俗離山は宿から5分の距離に位置しており、第2201部隊3大隊も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者の立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内でできることは何ですか？",
            "answer": "客室内では調理が不可能であり、一部の客室にはスタイラーやウォッシュレットが設置されていません。"
        },
        {
            "question": "宿泊後の清掃はどのように行われていますか？",
            "answer": "客室はKPCAコロナ消毒が行われた後に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "個人アカウントでネットフリックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "二十歳未満の人は利用できますか？",
            "answer": "未成年者の立ち入りは禁止されています。二十歳になったらまた来てください！"
        },
        {
            "question": "報恩ユーロはどんなお客様を歓迎しますか？",
            "answer": "報恩ユーロはお客様のご来店を歓迎いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 470
    }
}